【終極和你飛】幫手足光明正大入機場!!! 一齊去旅行

眾手足們 ~

純粹睇post 見到 大家有諗過入機場 所以想出返一分力! 所以借左朋友AC 出post. 以我所知 機場依家需要手持有效機票先可以進入! 所以小弟 可以做到既係 無限issue ticket 等大家可以手持有效機票光明正大入機場! 雖然唔知有冇用 但純粹想出返分力 有錯勿屌!

同時明大家驚我係鬼 但當我出得機票比手足們果陣其實 同時我都有風險 希望大家明白!

因為追左好多post 都冇見到 有機場行動組tg group 求留低 TG 會自行入group!

利申: 任職於某airlines 某部門既經理
兄弟爬山 各自努力！

一句講晒 9月1 入機場

多謝你呀，你冒嘅風險都唔細…

五大訴求，缺一不可！

講左24、25先

小心比人告偽造文書
其實塞係機場外面巴士站/機鐵，d員工番唔到工就會跪低

推爆你

有心啦巴打，但無必要入客運。
我地只係一班想瘋狂排隊、等車、遊車河既市民

幫得就幫 or 大家集思廣益下

放心!!!!! 我出既機票 絕對冇偽造成份 全部都係有效!!!!! 因為任職多年airlines 知道邊到有灰色地帶 所以0成本 出到有效既機票比大家安全入去!

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可